我老細聽到立國安法嚇傻左

睇到港版國安法個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，

佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生，

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲"鳴呀，點解係我"就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，

有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到幾左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

已閱。上一頁。

估唔到呢篇潮文咁快就變成現實

幫推

話遲唔遲，話快唔快，要嚟嘅，始終都要嚟

有冇好似連登仔咁失禁？

攬炒